生存得太唔開心 已經冇晒溝女嘅慾望

本身係一個慢熱嘅毒撚 好少去撩女仔
同自己熟絡嘅女仔 全部都已經係老友
經過呢一年之後 令到悲觀嘅自己更加唔開心 成身都係負能量
想溝返條女冇咁dry嗰陣時 就會覺得好似一齊咗都畀唔到啲乜嘢佢
冇乜能力可以令到條女開心
久而久之 連識女仔都懶

巴打好年紀好大？

22
但已經出咗嚟做嘢差唔多兩年
只係我成日都覺得 溝條女返嚟 最起碼要令到佢開心
又或者係可以畀到一啲物質上嘅嘢佢
如果唔係真係會覺得溝嚟把撚
而家個情況就係 為咗生存太過辛苦
我好似都已經忘記咗乜嘢係開心..

比你講到我都冇埋

對唔住囉

自尊跌到落負數

點解呀？講嚟聽下

同你差唔多物質又比唔到 快樂又比唔到 自己又唔係特別標青
都係摺埋自己打飛機算

巴打仲細，可能你另一半都仲未出世
可以期待下
老婆育成記

Lm

生存圈子入面 其實我知有啲女仔fd / 同事對我係有好感嘅
但係我真係好似冇咗溝女嘅慾望...
同埋我成日會講啲比較深嘅嘢
即係對於是非同埋 吃喝玩樂嗰啲話題都唔唔係幾想傾
我驚真係悶撚死啲女

以為自己開post

仲有一樣嘢就係時間
工作上已經佔據咗大多數時間
淨低嘅時間想用喺興趣上面
如果溝條女返嚟嘅話 成日就會覺得 用於興趣嘅時間就會冇曬

我以為自己開post

仲要鬧交搞到自己都唔開心埋。。

冇錢真係唔好學人溝女，自己都養唔掂，真係唔好出黎害人

超區一定投王百羽！

除非條女真係肯同你捱

小明哥唔好氹我啦

後生就話姐，大少少就彩你都傻啦

唔好咁樣睇港女啦
一年之前我對港女嘅印像都好厭惡
但係而家我先發現到港女嘅可貴
(身邊有唔少差唔多30都肯同男朋友捱)

睇完覺得好似以前既自己咁

咁巴打而家係點樣？

真

等待一個有感覺兼相同興趣既？

除左老左之外冇咩分別

或者真係只可以咁

同樓主一個
自己個人又無咩特別興趣
又唔幽默唔識講野
鐘意係屋多過出門口
一齊左都唔知點維持
無謂害左人

巴打 我仲係U 就已經咁

仲讀緊u如果咁樣嘅話
叫做早啲認清咗自己嘅性格？
發現自己原來係唔鍾意咁social？
發現自己仲讀緊書已經唔想當感情係兒戲？
一拍就要認真拍
咁樣睇成件事嘅話 就係好事嚟嘅

興趣呢樣嘢真係要搵吓 如果唔係會好苦悶

真係以為自己開post
我都冇眼睇 諗住留喺英國發展 點知喺度做嘢嘅大部份係仔
啲朋友仲要話我喺香港就變成筍盤 但係真係唔想為搵女而搬番香港

但好難識到人
同另一半又唔知行唔行得長
好怕 開始戀情 or 結束

計埋其他嘅因素...
返嚟做乜啊

諗多左，唔好講到你有心溝人地就會接受你咁
你覺得人地對你有好感，同實際上人地對你有無好感係兩回事

22

啱嘅 毒撚最忌有自信
所以我有問到身邊嘅人佢哋點睇
大部份都係認同我嘅
不過 唉..

Same，我都唔係冇熟嘅異性朋友，但同親自己一齊嘅人都會好不幸

同巴打面對緊同一個情況
但我係差唔多用哂工餘時間係興趣上面
依家要搵時間同屋企人食飯都難
就算拍拖都冇時間冇空間可以留比另一半
同埋都係悲觀撚 諗野又好鬼現實
成日覺得人地同自己拍拖係唔會開心 無謂害人
唔係冇中意嘅人 但就已經冇動力同意願去追

最後一句

生存得太唔開心 已經冇晒慾望

咁我覺得你確實唔會比到d咩開心你女朋友。但係會留係你身邊嘅一定係一個好好嘅女仔，佢話唔定會將你拯救

但樓主你經過依年既意思係社會定其他野？
同埋係咪本身自己身邊都無咩目標呀？

難啲 全部都老友嚟㗎啦
但真係個個都係好女仔